情侶買車殺到最低價！卻拿3張八萬「麻將牌」付款 遭群毆

大陸廣東中山一對情侶為了拍「抖音」影片，日前到汽車展示間買車，不料談了半天要了各種優惠，銷售人員要他們付款時，情侶卻拿出出來3張八萬「麻將牌」付款，讓店內銷售員全傻了，直接將兩人暴打一頓。

綜合陸媒報導，一名情侶日前到了到4S馬自達店內說要以現金買車，並與一名男業務詳談了大半天，逼得業務員好不容易從店經理那拿到超值優惠價格，不料銷售人員準備向情侶拿錢辦理一切手續時，情侶卻拿出「3張八萬的麻將牌」說要付24萬元人民幣（約107萬元新台幣）的車款，並說「正在拍抖音」讓銷售員傻眼，直接暴打該情侶，甚至店內其他銷售員得知，也跟著追打該情侶。

影片中可見，該情侶至少遭到7名男業務圍毆，期間女子遭推擠、摔到了地上，男子則遭緊緊抓住，遭拳頭毆打、腳踢；直到2名男子勸阻，所以人才停下動作。對此，網友看到影片後，紛紛表示「好療癒啊」、「再抖啊！欠打」、「讓人忙大班天！最後撲空該死」。

片:

來源:

玩抖音嘅朋友可以試下

抵撚死

垃圾人玩垃圾app

龍心幾時比人打？

3隻8萬最多攞嚟碰
點畀錢呀

成功上位啦
條片實大把人睇

一定夠哂多人睇 達成目的

打唔死已經好好彩 要佢吞埋果三舊八萬先比佢走啦

根本就應該咁樣對啲玩野嘅on9

打死佢再燒架車比佢好過
免費的

打得好假喎, 有打過交就知佢地收哂手收哂腳做下樣

似係群演炒作多

拳拳到肉wo

車行：我地都拍緊抖音！

知你有打過交好威，打死人未？

認真，不及元朗商場MK

有創意

大佬發洩砟 真係想攞命咩
咁撚多人個個重拳死撚得啦
點似得你打過交咁叻叻

叫牛佬岀黎

講完價玩鳩人